第一城 十點吶喊連黨鐵站都聽到

起落不絕
仲有Ching用埋大聲公
果然係第一城